工聯會，滅黨!

工聯會滅黨
工聯會滅黨
工聯會滅黨
工聯會滅黨
工聯會滅黨
工聯會滅黨
工聯會滅黨

全部選唔到

可惜，北區盛福 溫和達當選

沙田區 無工聯會

回家整菠蘿

藍田重新點票中，重點前結果係輸工聯會40幾票😢

唔好咁啦，陣間暴動始祖嬲得濟真·暴動咁點算

屯門有個陳友海

滅黨

吳秋北 搞誠哥
抵佢有今日

葛兆源贏左